龍翔道五車串燒 掛P牌男被撞 外藉女協救人

周二（6日）早上7時許，長沙灣龍翔道往荃灣方向近豐力樓對開，發生五車相撞意外，包括兩架私家車、一架的士、一架電單車及一輛輕型貨車。據報其中一名「P牌」鐵騎士被一輛私家車捲入車底，戴有頭盔的他頭部淌血，眼部瘀腫，其中一隻鞋子脫落，背包則散落在旁。一名路經的外籍女司機見狀憂心忡忡，一度嘗試救援，並握住傷者手部不斷安慰，「You are gonna be ok!」、「Just stay with me」、「Well done, sir!」、「Trust me we got this!」，向傷者表示救護車正在路上（Ambulance is coming now!），又著警察於其車上取急救用品，指位於乘客位置的車門旁（first aid kit is in passenger side）。
其後與一名救護員亦一同查看被捲車底的傷者情，。十數名警員、消防員及救護員於現場協助處理事件，並將被困鐵騎士救出，傷者放上擔架後，消防及救護員合力將其抬到救護車，鐵騎士戴上頸箍及氧氣罩送院治理。
受意外影響，龍翔道往葵涌方向、近龍翔道眺望處部份行車線仍然封閉， 駕駛人士只可使用餘下行車線行車，現時上址交通擠塞。

消防員救出被捲入車底的鐵騎士。

外藉女子查看傷者情況。

幾靚女

希望撞低部26果個私家車司機仆街全家死

希望冇事

我都想有個靚女同我講Just stay with me 不過我唔想比車撞

鬼妹真係好鐘意出風頭

外籍女 就係任何仁

有片

電單車後面啲車痴得好近
電單車遇到前面有車收慢
後面黑色私家車跟住收慢，差啲撞到但都收得切
再後面架的士狗就收唔切，撞落黑色私家車度，繼而連環撞上電單車

睇完段片覺得個電單車佬好慘

又係的士9

dc9 真係痴痴地線

黑色車又係 見到係p行咁埋把撚咩
我自己開車見電單車都再拉遠/轉線

有渣開車都應該知道, 電單車責任最大
用下腦都知, 電單車唔急剎, 後面d 車又點駛急剎?

你睇左條片未

你有冇渣開車架
果個後車CAM 好明顯睇到電單車同前車好近啦
見到佢都慢慢收油啦 急剎?你邊隻眼睇到佢急剎
係DC9 跟車太貼啦

隔離考車POST個d垃圾應該要睇下.

車台: 俾p牌撞有錢收

冇話電單車 咩車我都會啦開最小兩個車位距離

都唔知班人渣車係咪真係好趕 係吐公中意貼住人屎忽行

利申渣左6年車 46 26都有

你都on j，2秒距離知唔知係乜

痴撚線 揸26真係搵命搏

班撚樣個個以為自己手車好好, 一定停得切MA

屌你毒果車牌打乜撚嘢格

其實揸慣揸熟都知繁忙時間呢d公路例牌車多又易出事就痴住人地個屎忽揸啦，就算唔係隊26，隊46都煩死人啦

港豬係咁嫁啦成日話自己手車高質，事實有d位重死過支那狗，篤油亂cut推尻人乜都齊

香港應該立法上午 10:00 前
私家車,私家電單車

唔可以有任何道路使用權

痴咁貼把撚咩

鬼妹

咪係
d人咁心急做咩
咪又係快得果幾個車位
我自己一通常隔到好遠
見到前車踩迫都會跟住踩
有得讓都盡量讓先

龍翔道, 將隧, 屯公基本上一落雨實撞幾單, 平時慣左隊人屎忽, 唔知落雨地滑會停唔切.

不迥今日日光日白都大炒真係

以為拍戲先咁講

後面啲車咁貼真仆街
不過P牌行快線 ?

傷得好重

You gonna be ok!!!!!

有無片

部honda一開始有留距離既
但煞左一煞未放返開個距離又開始俾油
不過之後再煞都煞得切
部的士狗就真係完全唔知做埋鳩啦

咁樣慢慢卷入去

都係外國人最好

P牌行快線唔會有安全問題
但前後車太貼就一定出事

dc9 又害人

死撚開啦屌你老母

錯就一定係後車錯啦
26同前有一定距離

我只不過講P牌冇得行快線啫

屌你老母又係的士狗

呢條係快速公路？

仆街的士狗仲要推唔停咁

呢條都唔係快速公路

你似鐘意多d

T-back好撚正 行埋去用手抽起佢條T-back磨佢塊閪

根本honda收得切 後面架dc9未訓醒

sorry搞錯

你驗下眼再驗下腦啦戇鳩鳩咁

外藉女真係好好心，仲捉住傷者安慰
比著香港人仲唔拎手機出黎咩

後車係咪弱智 係咁推9前面架26

龍翔道非快速公路
所以P牌可以行右線

你唔企我對面咪唔會打到你lo
你唔乜乜乜..我咪唔會乜乜乜lo

外藉女子查看傷者情況。

香港記者

東方個記者咪展現左香港精神囉
仲要登出黎果下好野

私家車跟車太貼都可以賴電單車司機?
的士撞私家車係的士佬唔岩, 但私家車撞親人先仆街囉

唔係吹捧鬼 但依啲情況佢地大部分都好積極幫人 即使幫唔到咩手 但好似今次個鬼妹咁安慰傷者 依樣嘢大家點都要學下 提升自己修養

On9
條友隻手有骨折就仆街

成件事無咩特別,直頭可以唔洗上新聞
香港人渣車仆街,鍾意推人,自以為是唔小心路面情況
呢d係新聞咩

交通意外唔係新聞?

條街成日有人高空雜物
總有機會中

反諷都睇唔明?上緊堂唔好上連登啦

段片開頭私家車本身都仲有距離, 之後都停得切, 但比的士推上前撞電單車,
咁實際最大責任係私家車定的士呢

本身黑車都啄到電單車尾
between痴咁貼把鬼

你都係縮返入老母個閪度唔好睇新聞啦

一定係的士最大錯

但黑色私家車都有錯，但相對唔係最大

又著警察於其車上取急救用品，指位於乘客位置的車門旁

真係好諷喎
上緊堂唔好學人曲啦

屌你老母d的士狗真係死全家都唔夠

又係dc9

咁你應該冇渣開車啦

Thanks巴打,
條片部的士撞完都仲keep住推前, 唔知咩料

佢似係果d見人地有正常安全距離，就會9 cut入去果種司機

咁角度都咁啱影到，做戲啊

幼稚,串人都要執二灘,比少少誠意啦
話你小學雞都侮辱左小學生

有車cam 片，H 車司機會唔會俾人告

啱呀
你縮埋係你老母個閪入面最型呀

次次呢啲新聞伸出援手既都係洋人

架honda比後車推果陣應該無踩brake

的士狗例牌睇下自己架車有無事先,一係就唔落車

等價交換呀

正常人應該唔會預有狗揸車

Come on baby fuck me

香港人揸車,永遠貼撚住前車屎忽,有寶咩屌你老母!

Taxi dog 快d 死

5車wo
又怪9dc9
連登仔一陣又炒車

快線？

睇完片先出黎柒啦

咪撚ON9啦你,
後面架的士推啊

架私家車洗唔洗咁貼

最仆街都係架私家車
咁急做咩保持距離咪冇事
佢一撞一停後車停唔切

有機會dc9 都係比後車推

今朝先見有人問26安唔安全
有人話唔攝就冇事

你咪撚on9啦，唔撚隊住人尾揸點會俾後車一撞就連帶撞埋部26呀

要求全港市民抵制dc9

收慢好似無打死火燈
打左無咁傷

一定唔只唔攝就安全, 揸26係要預埋四圍D痴線佬, 見到前後左右車有少少唔對路就要諗定點避.

利申: 26撚

香港人依家做人唔得渣車都唔得 睇下26幾無辜

呢樣真，就算俾人話blame the victim都要保護自己，香港地車又多痴線佬又多，26見到有人跟得太貼，亂渣車，我都係自己閃開d算

打撚斷dc9對腳啦

On9仔咪你呢啲囉，乜撚柒都立法立法，好明顯係駕駛態度同駕駛意識問題啦

你真係痴尻線,
一定係睇完字又唔睇清片
就直接咒人死全家

撞之前基本上26同私家車都已經收到勁慢行左1秒
係後面架DC唔收仲要衝上黎

睇清楚先咒人死全家啦
垃圾憤青

鬼佬果然係高級人種果然唔同啲

大家都貼，私家佬煞得住，你煞唔住，一眼就知邊個柒啦

咁樣轆過對腳,仲騎唔騎到26?

篇新聞根本勁誤導
26後面架七人基本收哂油啦

睇清楚架七人 係比後面架DC9 撞到彈起

傻閪你老母都好鐘意出風頭

T back

D人未渣過車 / 未睇清楚段片
就衝出黎柒, 仲咒人死全家

真係好撚小學雞

打左都肯定撞啦咁貼

立法控制香港600萬人內就得啦

DC9

屌你老母DC9

想知

屌你老母閪真係盲同弱智嘅都可以上連登

仲要勁多人正評, 真係低質

9成個dc9掛住低頭㩒車頭個堆電話無望前面啦

宜家d記者唔撚識中文架

笑撚左，電單車司機責任最大

仆街的士佬

講多次，dc9 紅van佬， dllm

仲要揸開車都知道
屌你個牌點考返來

咁好明顯你係冇揸過車啦
睇cam 好明顯係cam 車剎左，
電單車留一個車位剎好正常，如果唔係後車上黎一樣變三文治

屌你老味又一個車牌都冇就扮揸開車

啲正評撚都係大種傻鳩嚟
自己睇清楚先好出嚟話人啦
dc9 收唔切係咁推部本田上前先搞到捲到個司機

連登好多46路霸架
行人要考牌先比過馬路
乜撚都46最大，一唔講唔啱聽就你一定無牌

我唔明點解後車撞到前車會有機會啱，就算前車玩嘢重brake後車都應該要停得切，同交通部投訴係之後嘅事

利申：15年46牌，剛考到26牌

轉貼
架 FD2 隊到的士前咗一個車位

香港人要趕住番工

dc9真係好撚癲，跟前車仲貼過揸F1

趕撚住去死

香港應該立法 你老母含家24小時唔比出街

發現連登好多的士狗打手

個鬼妹係黑車司機?

電單車,Honda 都唔算停得好急

對腳斷硬

屌佢老母d人成日跟咁貼
出事啦

怒射外藉女

咁都起倒底

後面仲有白色Honda 同貨van
又係收唔切

On9
4個四碌司機跟咁貼做乜鳩
個個都以為自己反應好快

而家的士個尾有咁硬? 俾人隊前一個車位可以唔覺有凹?

睇圖表面證據就覺得唔係白色車隊的士喇

有無車牌？有嘅話唔該即刻剪撚咗佢

個個都一把年紀，仲以為d反應會好似十八廿二個陣咁快

就算反應幾快都好
得個一個半個車位
跟咁貼都係會隊尾㗎啦

老實講一拉遠實有人cut入之後都係貼屎忽

其實係 睇返片完全係的士收唔切

跟遠少少
俾人cut線

都係慢幾秒姐

巴士優先

趕住投胎

屌你老母後車成班都發撚緊夢
btw 鬼婆 good job

Agree

dc9沒有一個值得可憐

你揸開你老母？

首先P牌唔行得快線 同埋電單車行高速公路行快線都揸咁慢都有d問題

根本個個都 on9, 香港地揸車個撚個以為自己超人級反應，又個個以為自己架車係跑車可以話dup 盡就 dup 盡

我自己揸車一定盡量保持兩秒

唔係個個好似你咁諗

死的士狗就係你搞到我遲到

三線定四線以上先唔行得

又一個腦裝屎
前面收緊油唔通踩行油鏟上前面車頂呀？

大部份人都唔明白乜野叫 defensive driving

比如經過路邊有死貨車ge 路我一定行慢 d

年終唔知幾多單車死港女廢老，之後又話乜野港女廢老害死人

好似fd2包底 隊落的士, 的士再隊落私車家先撞到2轆

香港好多駕駛者都以為自己車神 駕駛態度勁差
係香港揸26真係搵命博

3線唔行得架啦 俾人捉到要加監

屌,我發覺每次有交通post都有一大班淨係搭過巴士地鐵嘅契弟衝出扮專家柒唔切咁

sor 睇唔到前面有收油

退一萬步講

就算係26 唔岩你後車撞死人都跟你一世
我寧願慢幾分鐘

但上面貼果張圖完全睇唔出的士個尾有俾人隊
的士個尾到底有幾硬?

龍翔幾時變做左快速公路

揸車 做好自己唔夠
仲要諗埋其他人會點
咁樣急停法我多數打野死火燈

蘋果話係dc後邊架civic推

的士狗可能都係比人推 條片睇唔到後面

根本你係望住前面揸,一定判斷到個距離收油,好多仆街掛住望天望地督電話

最憎的士狗 ，紅綠van 狗， hiace 狗，h1狗，泥鬼狗，H車狗，中港旅遊巴狗，中港L狗

全部最鍾意死推爛推，見你轉線打燈即篤油 ，硬cut尻cut 乜都齊

提外話，個鬼妹邊到黎? 咁樣落車救人其實好危險，一個唔該比其他盲撚撞（後面已經有個盲西h1撞埋黎），就真係好心變壞事

其實你知唔知咩叫快線？

上面又多件ON9
點解拎到牌? 香港筆試真係太簡單, 咁多人唔識例

P牌唔行得快速公路快線
而老龍[不是]快速公路
"在設有三條或以上行車線的快速公路上，不得駕駛車輛行駛最右線。"

呢樣真 好多無車牌既揸車專家出曬黎

慢車仲比油真係on9
我寧願比人狂攝 都唔想hi 到撞到

根據呢班戇鳩
彌頓道都有快線

香港個筆試真係要加深d
老龍都係快速公路

可能色盲
藍綠都未識分

全程限速70都叫得高速公路
雖然屯公都有一段70
次次有交通意外都有一班分分鐘巴士都無乜點答ge人衝出黎

貼到patpat掂patpat
痴撚線 咩叫保持2秒距離呀？

屌你老母 死dc狗 成撚日隊26車尾

揸得快早7分鐘回家
揸得太快7日後回家

香港d車貼車係好撚誇張.
果陣響加拿大返黎勁唔慣.
同埋香港d巴士佬都好癲, 停車果陣全部貼到幾cm都唔知有無, 真係大cfu

的士狗係乜車都隊, 亂咁咬
不過就好少見的士狗隊重型車尾

26都唔預多D位, 撞到46都話可能賠下錢, 人未必有事, 你公路撞到26真係隨時搞出人命

夠啦，躝啦

我都想知點解
永遠貼到就掂到咁
係咪因為巴士起步慢
驚俾人打尖

係都的士佬啦

後面仲有部屍域

睇片唔係話架白色civic先係原兇咩？點解個個淨係屌dc9唔屌白色civic

農場道係藍牌路嚟

我揸車最鍾意頂住的士狗

所以洋人真係高等民族真係冇得傾

前面係老電仲要P仔隊咁貼真係搵嚟搞。

唔好講撞車，佢行行吓派車你都頭痕啦

屌你老味前面架車慢你點行快呀

政府應該立法好似你呢啲低能係唔應該上網的

佢上面有認睇錯慢車

同埋發生交通意外就罰款廿萬同停牌十年
意外率一定直線下降

好多人考到個車牌就以為自己識揸車亂咁噏

第一
快速公路係綠色路牌，普通公路係藍色牌
P牌唔可以行快線係講快速公路，同埋係會有牌指示靠左行駛。

第二
段片係前車後cam，好清楚影住架26同前面保持足夠距離， 而且亦都唔算急剎， 而我相信26係特登唔行咁貼費事有on9喺後面隊上嚟會變三文治。

第三
而26行右線亦都係有其原因。 因為前面轉彎位有個巴士站， 好多時巴士都會頂住條路少少，後面唔夠位過要急停， 呢啲情況下 更加易發生畀後面撞上嚟嘅情況。

最後
屌你老母的士狗!

的士狗

綠色牌先唔行得快線啊屌你老母
唔撚好扮識啦

睇到第2 句已經知你無車牌
唔貼埋d 擋風阻呀, 香港地油費貴呀小朋友

首先你要知道老龍唔係快速公路, 冇快線, 得左中右線, P牌係可以行最右嘅.

另外就係, 你認為係航拍拍片? 定係個cam識浮空, 個car cam可以影到呢個距離, 你認為26前車係快定慢呢?

嫲嫲講咗唔準揸兩個轆

好想後入佢

我覺得係dc9推鳩人 civic見前面撞dup停所以無撞到dc尾 但比後面架車撞到自己尾

香港都有少部份好嘅

呢個車CAM睇到DC9撞黑色車
但後面有冇人撞DC9?

試過有空姐

香港揸車係咁
個個唔知趕乜跟到貼一貼又快唔到幾秒

腳板底

welcome to hell

唉仲話想去學26 睇完好淆
RIP

香港揸電單車真係好危險

神探！屍域dup得切點解會爛頭唔爛尾？

涉事4架車 3架私家車都無2秒距離 3 個都有份做仆街

但最仆街係後面果個 停幾撚多秒都無用

過咗身？

皮包鐵

定

鐵包皮

自己諗

你見唔到黑色車dup咗一下再重dup左？後面DC9見你Dup完第一下就俾油隊尾

係咪我有問題？

蘋果條片唔係講到明dc都收得切制咩？

係再後面部白色civic撞dc，dc再撞黑色honda咋喎

呢三部車痴咁埋係抵鬧，但「又係的士狗」呢啲comments

我都唔知
但希望佢無事啦

伯母做雞生你出嚟都係想出風頭啫

應該係咁
電單車 車a 車b <--車c
車a車b收得切 車c收唔切一推二

條片exactly咁講囉，前面班友有冇睇曬條片？

DC9 99.9 個% 都係大仆街

連登仔見到某啲Keyword就會發哂狂 女人呀 Dc9呀 大陸人之類

ON9 一個二個淨係識DC9 DC9
頭2部未到車龍前 一早拉開D可能避免到

有冇驗過自己智商？
因為前面急剎，電單車當然係急剎啦？

的士狗收得切 係後面架白色私家車收唔切

睇咗條片未呀傻閪

成班連登仔盲毛主導言論 片又唔撚睇 真係好撚低質

終於有個有睇片

今朝段片都冇講解

咩都未清楚可以blame咗先？

所以連登真係好撚低質 同啲維園阿伯一撚樣

香港揸26根本送死
未計大陸車而家落得黎
香港dc9 貨車佬 全部都痴撚線

唔係架fd2收唔切撞落的士到先推到前車咩

根據呢個邏輯
一日未判案、一日都咪撚討論
你都同我地一樣咁撚低質
一撚樣係維園阿伯

討論=blame

你老母做雞

P牌嗰陣有次唔小心行錯路入咗貨櫃碼頭路, 俾架大貨車追殺, 好似殺咗佢全家咁貼到實一實咁追住我

利申: 26撚

巴士都係為勢所迫
因為巴士站多數係凹入去既彎位
如果每架車埋站時車頭都留位
車尾有機會入唔曬個站俾人撞屎忽

照佢咁講法 啲目擊證人咪全部都blame

法例規定P牌司機不可以駕車行駛路面有三線或以上的最右快線

定果個位唔計三線

如果你夠膽上庭同個官講

Dc9 99% 仆街

咁咪唔算blame囉

定你低質到唔識分感受同陳述事實？

連登仔又贏

定龍翔道唔係快速公路

你老母一樣係雞

人人睇片都見唔到白色車
淨係見到的士狗撞上嚟
基於當時證據咁講有咩問題

之後你條懶醒傻鳩隔咗幾粒鐘調查完
就上嚟屌柒人認叻

笑撚死
老臭雞生咗隻認叻狗
屌，混埋種

你自己睇下我引用個回覆幾時留言先啦盲毛

屌你老母盲毛都學人上連登

盲毛係咪威撚啲呀重要死撐

你老母生著你真悲哀屌

盲撚左？架fd2前後都爛左
Civic後面仲有一架貨van撞

上面咪有圖 成班盲系

有錢買個紅的牌就得
冇錢就唔可以揸車

連登仔要屌人使撚理由咩 撚識講道理

咩都唔知 一於屌咗先

柒咗？ 繼續撐

又喺癈老的士狗

睇片啦屌你老母盲毛

笑撚死
上面就多數屌柒的士狗嘅
即係你淨係屌某一個鐘數之後嘅巴打？

得得得，請隨便

原來就係你條盲毛主導言論 唔怪知對號入座咁燥啦

仆你個街真係好撚低質

唔講重以為你係現場扮晒清楚原來鳩噏唔使本

啲人屌的士狗 就係因為你條仆街主導言論製造仇恨囉死雜種

我屌啲人唔睇片你又要走出嚟博屌

然後話之前冇片睇所以講錯 我屌人有片唔睇你又嘴炮 咁你咪無撚敵？ 你贏晒好冇？

香港好多司機d駕駛態度都好有問題
完全唔識互讓 好似想隔離d人炒車先安樂

屌你老母的士撞私家車先呀你老母就無睇片。

段片講咗查完發現的士都係畀後面白色私家車撞

你真係文盲架喎

唔識其實可以唔出聲

算啦佢地有鳩噏自由 小心畀人屌返轉頭呀 好撚多低質閪人

係咪黐能線，見到車禍就係咪都屌DC9先

睇咗條片七人車明明就推住P牌電單車行，又踩油又剎車，擺明想撚個電單車，點知後面懵撚DC9收唔切先追撞

如果七人車唔係玩嘢貼住人哋屎忽，就算DC9撞七人車再撞電單車，個車手跌咗落地都未會咁攝落車底法

通常依啲撚樣一係冇揸車 一係就考緊車
以為自己識好多咁撚樣

你睇清條片未?

後車係剎得切, 跟車太貼係再後面架的士, 如果唔係架的士撞架七人車, 個電單車手就唔會被撞

窮撚學咩人揸車
踩單車啦撚樣

鬼係高質d

後車未俾的士撞已經要收掣，擺明一早已經冇留位

你睇清楚條片未？

蘋果動新聞已經講咗 查完後發現的士後面架白色私家車收掣不及撞的士 的士先再撞上去

白人真係有人性好多

有鬼妹關心
會好快d

究竟有乜野驅使D 仆街跟到貼一貼衝落斜?
自己經驗, 以下三個位D 人特別顛:
將軍澳隧道出隧道後條斜路, 來回出口都係
龍翔道近豐力樓

睇片我覺得係honda重dup搞到後面收唔切 你睇佢dup之前係好想追貼架電單車

其實3架車都有責任，但最後面個部先係最大責任

當然您可以話如果佢地3個都好似電單車咁，留翻一，兩個車位，咁急brake個陣都有空間，就唔會有今次意外

H車本身係停得到，當然係岩岩好佢都有唔岩
但其實一定係後面civic係仆街

新聞話係civic 一推2 ， 睇片就知如果無civic ，的士係停得到，就唔會有意外啦....

如果的士係唔停唔到，應該係撞H車兩次

做咩個個罵DC9,呢次意外擺明係civic最唔岩wo

天使的心

香港狗揸車個格 仲衰過大陸狗

有保持距離果個咪比人撞死囉
所以香港開車講良心無用

Ok, 睇到的士同honda都俾人推住走
Confirm的士同honda都唔係主犯

話我仆街都要講 That ass

同個鐵騎司機好返有鬼妹食

冇車牌唔好衝出黎柒

真係一個好好的反面教材
明明一直都行車緩慢
因為跟車太貼 無端端都可以炒埋一碟
電單車司機真係好無辜

香港啲撚樣司機真係好撚推得
班撚樣已經係習慣咗
唔貼住唔識揸車

的士係咁 貨van如是

未死R乜撚野IP

文化水平低唔好衝出黎啦柒頭

的士同貨van 都係某部份

但見到benz 同電動輪椅呢兩個牌子嘅唔係盲就係仆街嚟

我經驗所得

中港七人車

一睇標題就知啲留言又係會對個鬼妹評頭品足
死返去成人台啦

所以如果大家做乘客的話，見到司機跟車太貼的話一定要出聲
一定要屌，巴士小巴司機的士狗都要照屌
唔聽就抄低號碼／車牌+拍片去投訴
就算係朋友都一定要出聲
駕駛態度差嘅司機真係會累人一世

點解p牌走去快線到

有乜問題？
無車牌？
龍翔道唔係快速公路

所以話香港人 配咩俾人同情 配咩民主 依啲咁嘅人種 死晒佢就差唔多 滅族啦

26 P牌行得70行快線同自殺無分別
急煞唔打死火燈更加玩命
架架46都行90-100
有經驗真係轉線走人唔會停係到

仆街的士狗最鍾意推到貼一貼

又係男人揸車

睇段片可以知後面3架車無2秒距離
行50都要近2秒先停到
龍翔道快線至少行90

好人好者點會行快線

其實你知唔知呢單嘢發生嘅位置，路名，同埋限速㗎？

你有無揸過車
龍翔道行70就返中線
快線架架都行緊90

我問你問題就代表我冇揸過車？

咁你有無行過龍翔道?
你見快線通常行緊幾多?

第36個留言自有人講出重點

話要兩秒距離果d返慢線慢慢玩
唔好阻住

自膠

首先
龍翔道係冇快線呢件事嘅
你得閒望吓有冇「除超越前車外須靠左駛」呢個牌

然後
你問我右線啲車行幾多係冇意思
因為條片已經係講哂個P牌根本唔係响右線拉龍
佢同cam主架車都係合理距離
而中線啲車當時同右線啲車差不多速度咋

唔好話我冷血定點 但手車差 唔夠精神個啲可唔可以真係唔好揸 繁忙時間你撞一架都搞到條龍長過閪咁 唔該呀好無呀？

香港揸電單車真係搵命博

人地咁樣叫出風頭

新聞話係dc9後面既civic喎，個個屌dc9既

今日親眼目睹個外籍女士安慰傷者
遠睇仲以為佢check車
點知原來咁大件事

前面電腦大爆炸都好
你撞落去就係你責任
跟咁貼替死呀

一路後入佢
一路聽佢喘住氣咁講
stay with me~

無車牌你老母咩

有車牌都唔知無快線？個牌淘返來？

告鳩的士佬謀殺啦

電單車瀨唔瀨嘢，真係唔到你話事

其實大部分人個態度都係差
是但入車台睇 買車覆既永遠都係講唔夠力 比多少少上amg m
再唔係就發夢上到200 之類
大家攬炒之後搵女司機/dc紅van屌

明 明幾架隊屎忽大家都錯

個牌淘唔淘返黎無人知
你老母生到你咁on9 就大家都知

柒到唔敢睇

睇蘋果條片 架白色車個頭凹撚哂